證明90後係垃圾嘅最佳例子：曼聯

曼聯本身已經廢架啦
果班90後一見到人地新嚟嘅80後人工高過自己
就成班夾埋一齊hea踢

橙

80後全能到仆街

無人理

幫推

反哂曼同90後都無人回

師兄好撚柒

55

收皮啦
我全部都係正皮呀

推

耿笑開始

笑你妹咩

世清廚房 笑左先講

世清識煮飯？

詠春拉麵 🍜

係80後廢到瀨屎+人工高先搞到90後眼紅

煮解穢飯for肉酸